點解連囝唔整埋籃球icon😑

你叫班藍波撚情何以堪

玩具不了

連登仔淨係識足球架炸
其他運動係垃圾

足球應該全民運動，直情攞黎搵食啦。

黑哨

玩具台有

點解咁講 籃球係玩具唔係垃圾

咁多運動梗係整最受歡迎嗰隻

玩具wfc

因為連囝係食屎狗

玩具就算喇

樓豬基佬

樓上玩具狗

連登仔矮咪睇足波囉
叫佢打籃球？比我撞到去火星啊

B仔

樓豬死矮撚

連仔矮仔嚟

酸到